強烈要求過200磅嘅肥閪搭巴士唔好撚坐

屌你老母，次次坐巴士都遇著個肥閪坐側邊，
肥唔撚係問題，但明知自己肥，阻住人就縮撚埋一舊啦。
一個人坐兩位，隻手重要郁下郁下，屌你老味咩。
你知唔知人地好辛苦？

一定係你地啲死肥閪留負評

家下恆指都就黎4萬點 仲有人坐巴士？

窮撚搭巴士都要比你笑

巴士應該整個夜總會版,可以簡女部坐同可以彈鐘

係外國啲肥人係直接坐曬兩個位，冇得你駁

要比2份錢呀!!

朝朝由屯門出觀塘 都有個肥閪係安定上車 佢老尾坐親隻腳都mark到勁撚大

i think that feel ,上次歐洲搭俄航返黎, 畀個肥佬叉隻腳埋黎, 霸咗我1/3位, 班機又full, 無得調位, 仲要坐咗7個鐘, 佢就訓到隻豬咁

咁學生比半價駛唔駛砌開左一半先上車?

根本就要佢地比多份錢啦

你真識食

果啲係學生優惠 你邊度見有肥人優惠?

肥西就行路減肥啦 阻撚住曬

屌你老母 我都係 由屯門碼頭去觀塘

依家係話你地啲死肥閪霸撚住兩個位重要大條道理咁

朝朝搭巴士都有個男人一個人坐2個位

應該取消學生優惠再收埋書包費

你唔好扯開話題